男朋友係痴線佬，你問我答

互射咗幾多次？

浮雲DEE係咪已經有女?

佢射左好多次

你係咪個男朋友？

你男朋友個啲叫胸肌

係我

yes

收皮

屌你老母留名

唔係

好大隻

屌你老母

唔信？

唔信

Hi 女朋友

有無床照？

浮雲xxx？

濛濛

圍威喂偉萎

Hi 平胸怪

落葉bb學壞啦

無呀

跟得bb多變痴撚線

之前唔會叫平胸怪
屌你老母死肥仔

收唔收兵？

暗瘡平胸b 叫開我平胸bb

我冇所謂架

叫我？

我唔mk㗎

第十八個痴線佬

做兵同交配冇關係架

收你做我同我bb隻兵

邊個係你bb

浮雲狗

屌你死gay佬

係雲b

d口味咁差架

平胸怪無仔就收皮啦

我有
落葉bb惡咗

我好善良㗎

做tb有市場啲

都話咗有囉

邊有咁多大波 D奶假架

介紹d黎 快

屌你老母唔好再講佢啦
唔開心啊又成日冇揾過我

假平胸 收埋對波

揸緊啲大波波

bb對胸肌都收唔埋

收得埋d女好狗 扮平胸引我
知道佢係大波就

會阿 好多平胸bb爭住同我做朋友

FF

女朋友係痴線婆

你就FF

你恨都恨唔到

你係阿喬？

一定大過個平胸怪先

死肥仔你用緊落葉bb個帳號？

我係善良嘅落葉bb

做乜放我上黎講？